[有圖] 來自2060未來人的預言（已中台灣總統連任）

上年嘅事
呢個人喺一個叫豆瓣網嘅討論區hit爆咗
話自己來自未來
並非常有邏輯性解答咗好多問題
大家可以當新鮮嘢睇睇 信唔信由你

btw我search咗蓮燈無呢個topic先po比大家睇

係人都知蔡英文會連任啦 做乜鳩

end

Blocked

來自2080年 係我記錄 無呢條友存在

我2090年，又真係有你喎衰鬼

拉

too small dont read

如果真係樓價跌就好 咁買金仲有無用

做咩呀大家 好好睇wor

唔睇算 我自己睇

仲有咩硬通貨或者會大幅升值既野？？

Everything is possible

幾撚戇鳩先信

而家開始越黎越少嘅嘢

唔係信呀 for好玩 睇睇當故仔

全部低清細圖，連睇都唔想睇

睇哂，佢答d嘢都係算最新嘅資訊嚟

靈魂提昇

宗教奧義

精神大於物質

依3點係近年先開始多人研究

Lm

on9
問佢六合彩又話唔可以答啲影響個人利益嘅嘢
講邊道宜居幾時樓價錢幾時打大仗又得

無計
條友比chi-na ban咗
人地Cap圖留低

台灣大選大把連登仔都預測到啦

幾多歲 仲信埋d咁既野
屌你台灣總統侯選人 得三個 唔計宋楚瑜
唔係A就B 加上6月尾 反送中已經開始左
要估中有幾撚難 樓主係咪弱智仔

三大洲交界即係中東土耳甚埃及果啲位啦 亞歐非

其實我入嚟係想睇長毛張相

我都無話信
我話好睇

依d new age嘢雖然係大多數人眼中係偽科學
但係已經越來越多科學研究證明到係事實
我都好想可以有生之年知道人類嘅真相

sorry

日本遷都
日本無首都架屌你老味

你好迷人

u on9?

有
北京

very

唯一亮點
apple已死

睇完 9up既

完全沒近代史(2020~2025)

睇到好撚辛苦
想問有冇人問佢點解用繁體中文?

佢話
用乜語言係自己嘅選擇

he said 東京奧運會會有大事發生

thx之前想搵返都搵唔到

我記得光明會卡片有1張係銀座喺東奧倒塌

正式官方意義上無啫 但全世界通俗都會覺得首都係東京

仲有VR 同埋有美國大公司做到火星VR tsla gogogo

日本首都 = 天王所在之地
姐係天王移宮
係有天災人禍先會搬

好似係

蔡英文2039年死都知
呢位人兄到底有幾熟讀歷史

上網睇返（wiki）咪知

屌,次次都有人預言奧運出事/最後一屆一定有次中架

2060 trump仲做緊？

連佢哋都認為繁體好過殘體

2060 trump都未死的話應該真係神啦

南方近尼泊爾=西藏？2019下半年好似冇發生啲咩喎

我信日本未來人Yt
佢話中國2030年滅國
所以呢一個又係一個垃圾post
完

佢話2019下半年避免去中國南方

大洋洲 亞洲 美洲

其實南邊咁撚多人點會唔中

樓主個腦生屎？

利伸 睇哂 佢答野好空泛

本來仲諗緊好唔好移民去澳洲， 睇嚟澳洲都係最安全， 相對穩定嘅國家

2060年都仲要俾人ban

有意思，同new age嘢算吻合
簡單講，未來人意思就係話地球媽媽嘅改變
令人類意識好快提升到他心通，
所以任何狡詐行為都會俾人一眼睇穿
唔會再有人可以講大話
你係好人人地自然睇穿
衰人都會，所以叫大家心向善，唔好害人，
因為其他人會睇得穿你個心。

2019尼泊爾無乜嘢發生喎。

其實可能都係善意既謊言

多謝樓主

我信時空旅行

喂收皮啦2020出世但係樓唔係奢侈品？

全部都係NEW AGE野黎既 ALL IS ONE
睇開NEW AGE野既台灣人黎姐

幾好睇，不過都仲係大中華膠一個

dark matter may explain
佢講量子力學果到話量子力學之後會改名

3d house printing seems mentioned

問親啲野點都話冇咗/改咗名，垃圾

幾work 猶奇經歷完2019 6月－2020 嘅香港

澳洲燒完都可能一樣 ＂毀三觀＂或者叫刷新思維模式？／重新思考？

但佢話印度滅中國，感覺係印度人老作出黎。

真心有可能
依家做好多反物質研究就係為咗證實量子力學
遲早都會超越正統科學畀個正式學名佢
比較在意佢回答有關量子力學都提到"觀察者"幾次
暫時現今好似無咩資料

反物質研究同new age有咩關係？可唔可以講多啲

幾有啟發性

屌你老味明知9up都睇晒

講D嘢幾logical同有啟發性
唔似D9upper 睇下無壞

日本遷都好似都幾常見係‘未來人’嘅預言

睇曬
一路睇一路有個畫面就係
老左之後望返轉頭既感慨

無人叫佢講下未來電影 音樂 文學

一試就知假

留意東京奧運睇下會唔會因為天災腰斬

6月嗰陣預測到二次冷戰

9up on9

睇個款係好多人問，佢就一律答係自己揀

而且會有回歸繁體字嘅運動（笑）

佢嘅意思唔係樓市回復健全，而係科技可以透過3D打印解決供應問題

金融體系一小時內崩潰？ 即係電腦大爆炸造成？？

應該係因為金融體系既改變+物質重要性下降而造成？
以前銀票可以換返做實物，依加d銀紙完全唔知可以換d乜
金本位變成依加咁其實已經有問題
如果再向未來推演更多國家使用虛擬貨幣
咁貨幣本身既價值同本質終有一日會受到質疑
一個鐘頭可能會覺得有d誇張，但金融體系崩潰絕對有可能

push

土地與空間從來都唔應該係奢侈品，佢依加既價值咁高都係因為人為因素，如果有方法改變建造方式，令成本同需要大大下降，呢樣野絕對唔出奇，先不論真假同埋撇除佢講心靈昇華果一part，其實佢既回答算logical

屌那星 根本係魯魯修劇情

薜丁格的貓。。。。。觀察者

對上幾個"未來人"都係日本人 自然多人問

中美貿易戰已經開左波

冇講武漢肺炎？

不過好在意冷戰呢個term點起個陣提出嚟
何且稅率維持三成以下其實一直都好合理，嗰段時期局勢平靜，直到侵侵po張合成圖出嚟先至出現冷戰相關嘅輿論。

下半年避免去南方邊境省份？有意指武漢疫情？

我都講到啦 2020年下半年有大事發人

金融體系比大家想像中更容易崩潰。。
當每個國家都瘋狂印銀紙。。有錢人依然有錢。。
窮人會愈來愈窮。。現有金融體系就會係眾矢之的

而且無一個國家既金融體系係獨立存在,
即係一個倒下就會有骨牌效應, 而且仲會係極短時間內發生。。唔比散戶有逃生既機會

唯一估唔到既係竟然可以撐多十幾年, 到203x 年佢青年先崩潰

好想見證呢粒鐘

自稱來自2060年的穿越者遭豆瓣網友起底疑似上海作家

2060特朗普仲做緊總統
咪玩啦

所以有冇懶人包

個討論係2019年6月尾

同埋佢答啲嘢同出面流傳嘅嘢整合度幾高吓

支那式吹水人種

武漢算係中原
點都計唔到去邊境

你示範咗點解咁多人會信d神棍嘅預言，根本就係夾硬自己relate埋d嘢。

武漢唔係喺南方㗎

唔怪得咁多戇鳩仔信佢。原來真係有咁多人唔留意時事。

你知唔知『新冷戰』2018年尾已經討論得好熱烈

個神棍講到明係沿海城市，你就自行腦補幫佢夾硬relate
咁樣夾硬嚟佢要中有幾難？50%機會。

再講，就算佢話北方。你都可以話有鼠疫。根本就無敵

最癲d new age撚話吻合
佢咪就係無野講 咪講new age果套

原文直頭話南方邊境
雲南廣西都算 武漢

上海出世，用慣繁體。唔通

純粹留名

之前咪有個未來人john titor 啲人都話佢其實就係trump 可能呢個都係trump

呢啲野就好似啲民間偏方咁
咩年代都一定有人信

好想知道觀察者效應點樣solve

佢之後補充返話係尼泊爾
所以我覺得佢係神手棍

推

東奧搞唔成

咁都信
天下大亂就有人怪力亂神